[輕鬆] 利物浦 對 曼聯 8

反沙條路難行到

沙拿係有class

slow

沙拿破處

Slow

反沙仲有咩好講

not me

Ab助攻?

利物浦！

冠軍！！！

其實係ab好波

對面條友跑得咁撚快

好撚激動

真係俾SALAH BINC

AB助攻

AB先誇張

仲想屌AB做咩咁快開罰球

呢球正正體現左韓妹子係sick ball

AB好波
大腳比水貨

反沙條路真係好難行

點解第一個衝埋去慶祝嘅會係個龍

AB跑到咁遠慶祝

ab 最撚快到 仲要剷草過去

反沙又輸

水貨百屌成材

btw 慢

冇越咩

AB助攻!!

冠軍

成個下半場好撚痴線

ab assist >0gard

Ab assist
Mo salah

笑撚死我 沙拿真係掌9我地

終於

你係咁送foul收收皮先c hing

alisson助攻完仲第一個到

AB 勁到

Ab 靚到

有ass

入到獌波了 沙拿！

樓豬

未過半場

咁都有得入
Ali

計唔計ab助攻
上埋去慶祝

事實證明左
possession is shit

靠雲迪克🤤

AB助攻多過連美斯

Ali cs + assist

不嬲都話隻臭G識波

未過半場喎

19000仲話好熱血收貨

高速盤球緊仲可以推極都唔跌 唔換沙拿既原因..

呢球真係贏AB
又醒又準

呢場諗起N年前又係主場2:0
最尾尼哥入波 連拿跑去慶祝

屌，

當年ngog同reina

其實獌狗今日打得算好好

半場都未過點越

終於百屌

仲諗住屌佢 點知又俾佢入到

水貨

Ab salah 果下= 連拿 尼哥

次次水貨必入波唔入比全世界屌，就會入返球binC

ab 勁撚到

用腳擋呀嗱

南野笑得好開心

Ab勁到

沙拿鞭曬成個利區
我帶頭反少佢一日

都話水貨有作用

Ab同連拿個幕一模一樣

AB變態在第一個慶祝

大大力binc

篇潮文呢

AB!

沙拿終於入曼波

Ab salah

輕鬆啦，沙拿

Ab有助攻

成場俾人TIGHT MARK
俾識波既話佢得撚夠未 笑死
SHAW俾佢過都要成個GAY佬咁捉佢屎忽都唔俾佢過
邊個有受到呢D招呼?

一唔MARK就有

點解AB第一個去慶祝 點做到

嗚呀！！！！

真係百屌先成材

Offside 唔洗放落地開波？

唔係可以講啲咩

AB助攻都多過連加特

好鍾意屌鳩完沙拿比佢bin c 嘅感覺

Alisson同連拿一樣
又係對獌

AB勁到傻

以前連拿同托里斯都有咁樣快攻

Ab真係痴撚線

仲好記得上年班鏝話ab 冇助攻所以差過艾達臣
想知依家勁過未？

廢中真係證明咗自己

係都要搞到最後一分鍾先鬆一口氣

好熱血
一斬完就跑
第一個到慶祝

Remind me Reina

AB cls

係

多過lingard

諗唔到佢跑到幾快

冇吹

仲差29分咋

對面個james好撚癲

係水貨慢

儲左成場氣 谷住谷住

真屌那媽龍門點解會第一個去到慶祝

沙拿果吓好感動

好撚爽

躝躝躝條廢柴後備入黎就冇氣咁
同祖高爾差唔撚多

梗喺計啦

我都諗到呢場
個陣一年淨係打兩場

沙拿次次柒到盡都入波遮醜

助攻

AB SIR住慶祝

笑撚死
Alisson跑左成百米

30先岩 自

AB 助攻

門前果球唔mark有冇

Ab 慶祝變左reina

世界級

㩒旗冇吹

可惜沙拿仲快 93分鐘仲咁大力

我即刻諗起

真係好少見入呢d波 我印象中9成都係被人守到

真，沙拿叫做做返正常前鋒工作

真係 鏡頭一轉已經係對面底線

有異曲同工之妙

唔太熟球例,係咪傳波個下接應球員起跑個下都未過半場就點都唔計越圍?不嬲係咁???

識唔識咩叫越位

多獌成30分...佢地先得34分

軒受訪型撚到

關我撚事咩 贏左大大力屌柒佢地

快到鏡頭都捉唔到

龍門球

次次都係依到屌到反皮就入波

求下佢繼續bin

未過半場計乜

留意到好多利子興奮到入錯49000post

Ab 跑到咁遠

第一季入好多呢d

yes

又嚟熱情擁抱

除衫個下好似超級英雄出場咁

艾利臣：0入球1助攻
連加特：0入球0助攻

連拿
又係主場對獌
又係補時2比0

個情況真係差唔多，又係臨尾單刀

球員未過半場唔計越位

馬達係掂到波
可以唔吹？

係 未過半場冇offside

我沙拿

奉勸睇波睇到問自己球員幾時死既人唔好再睇波
遲早心臟病發

係 如果唔係你成隊企哂係對面底線咪點傳都越位

ab時速幾多？？

水貨俾呢度利子百屌成材

水貨
好感動

64分

AB應該一傳完未入波就全速跑上去

艾利臣愛助攻

反沙唔該出一出黎 呢條好難行

利申：有份百屌

終於返黎

ab分分鐘快過包皮

On9

我仲諗緊ab仲乜唔拖時間

有冇ab跑gif

應該個波係空中就跑緊

屌

公道d講句

得返佢有氣

訓得

我開左咁多球都出界

一開中就有助攻

波都唔洗點踢，個英超冠軍80%攞到

1.

獌狗話好滿意禁屌我地

屌左成場 歡迎binc

好似打機咁

今場AB長傳好撚屈

唔係費托咩

之後維迪紅牌

中圈線

唔阻礙球賽進行係可以俾得益

其實成場黎睇真係踢得差
最尾依腳入就應份啦

沙拿好撚大隻
Btw有冇食黃

女?

我地沙拿大撚把氣

其實2:0呢球ddg有啲廢

後面果件都跑得幾快

其實正路係要

珍

尼哥呀

有yc

當年連拿咁

咪同以前我地最廢年代一樣
一年淨係踢兩場波

講真佢係射波廢 成場都係背身做被侵犯師

yes
咁勁唔使買人了

Congrats

打左比平機會

今場防守唔太穩
係馬斯亞同費特把握唔到

龍門冇咩點跑..
其他人根本唔想全速去興祝

睇返上個po屌沙拿啲留言真係好正

我都估佢會撲地下 點知一個快助攻

硬係456唔到死獌狗

仲可以點反水貨？

其實獌打得幾好

如果早d兩球，南野有機出

追佢果個係james定william?

以為水貨實唔夠佢跑

好彩贏身位

贏多10場就得啦

輸波都話收貨
世仇wor

Ok la
我地拎3分
佢地滿意表現
唔好嘈交就ok

成場睇都係廢架 點解會難行

冇估到沙拿會中龍

如果提早拎到 佢應該會多D機會落場

Burno 仲會唔會過曼聯

客觀d 呢場真係算正常發揮之內

唉 不過第一踢到好似降班隊咁 俾少少統治力黎睇吓得唔得

咁佢係成場都好垃圾
但換走左佢可能就入唔到呢球

躝躝躝唔洗死 但快啲躝

神軒成個人係度出煙有仙氣

下半場果10分鐘 應該chur左d...

Win Win 打和 Super

反沙黨

統治左60分鐘

軒：we don’t think it , we take it one by one

長傳有連拿水準/可能勁過添

今場係弱能級表現

James
其實真係唔夠跑，人地後追都上到黎真係贏身位

獌狗對親我哋都打高幾班

但唔敢起腳

屌你 沙拿爆足全場
又傳過幾次靚波
仲要最後俾隻狗扯住都冇失平衡
射撚爆ddg大小坑渠
終於返嚟啦沙拿

邊撚度輕鬆

沙拿個衰豬淨係識入啲估唔到既波
太易totally no mood to入

有冇獌狗仔話同我地實力差唔多

唔明點解會差咁多分嘅cap 圖

VVD今日head晒禁區入面既波

聯賽入獌波 沙拿破左處 明奴VAR食左 破唔到

佢訪問果陣型撚到
反唔落了

水貨副 body 又操得幾靚

已經贏得少，早神4:0

仲好意思講輕鬆 明明嚇到瀨屎
其實曼聯打得好好 希望唔好幫人起機
屈仔對完我地之後已經離開番返降班區

其實點解第一個唔係換邊爐而係換la

先唔講佢背身既作用 撚到狀態幾好既shaw
打前最值錢就係呢 d波

原來都成十年前

水貨D體能超好.9X分鐘仲可以全速

軒達臣先係爆足全場

成場好多球靠佢背龍攞波set波, 唔垃圾wo

睇緊同一場波？ CS喎

Bruno: 士砵亭是我的家，我找不到任何理由要離開

以前雙紅好保守

最強小丑

高普算唔算又證明自己換人無錯

但d必入chance真係要改下
場場miss 2,3個，好在夠多機會

有球法明奴唔知撚到條友飛黎飛去 好正
係明想撚狗 明明已經可以傳

岩岩比清祝福完
真係到沙拿入波

統治咁小輸定係柒柒下咁小勝

起咩機
佢地上次都禁住曼城黎屌
轉頭咪輸俾榜尾

多謝躝躝躝條廢柴

打龍有幾可助攻

AB係咪大腳踢上前之即刻跑上去

BTW 準撚到

韓妹子又可以上水

係、見軒莫莫地仲唔換

以前嘅利點柒
雙紅會輸都唔會收貨啦

佢想上 但係咪有人叫佢唔好 但佢又無落番去

幸運童子又贏

目標 9W 4D 3L

岩岩仲有班戰術大師屌高普唔識換人

講真 半場出嚟個下邊有得唔入
屌佢真係好撚正常

賽果同過程分別

有冇第個CAM睇AB點樣第一個跑到

Motm VVD
勁到爆

今日佢chur到短幾年命 踢得好嗰幾個之一

高普想有人控波 而且要人不停跑 la子幫左右路防守好多

la打快隊真係0作用

英超最強防守型右閘

文尼會唔會唔開心？

佢嗰球軒炮睇到我出咗

但門前炒粉呢

75m買隻小丑算唔算蠢咗

傻鳩

有沙拿除衫慶祝張圖未

前面點冇態都好
都好過賓敵機 ibe borini之流

高普想啦子打到舒服咁

邊個撚邊個呀
Shaw守到仆街喎

Shaw既防守好多小動作係咁落手拉
但係今場球證吹得鬆

軒炮可惜中柱

咁講真今場文忍明奴仲差

除左換啦啦啦出黎之外，其餘兩個換人都非常正確

入得一球 垃圾

曼聯如果38場都係對強隊，應該有前四

如果最後ddg有上黎頂角球 懷疑ab會直接踢入龍

黎緊對好多中下游
佢地實落力搶分
要崩盤了

好想睇片佢點跑過去

電話分析 上星期98% 今星期應該99%

啦子出場後就成隊波個勢無哂

沙拿又球皇

邊個食牌加老抽換走

邊爐出嚟有無掂過波

真

Ab clean sheet又追一場仲賺個助攻

個牙FRED反CUP KEITA了
KEITA可唔可以爭氣

作客狼仲唔失分

你有冇睇㗎弱智
洗你啲中遊隊教人踢波咩
歐霸都踢到柒下柒下咁

有比清就放心了

成班迷沙又上水
廢就廢
一撚定照屌佢

有解過圍

成班垃圾反沙又輸

力子真係吉祥物
有佢就有波入

都令到shaw食黃同抽筋 話佢冇作用又講唔過

剃咗毛？

熱血波姐

個球又係歷歷在目既金球
又多一球殺獌經典了～

果時榜首大戰梗保守格

希望佢季尾搵到主好人家啦

屌唔屌得?

阿fred都係一季打2場

我見到佢係後備席笑曬口喎

Ab 道氣最後一野用曬

成王敗寇
上年拎唔到冠軍都係因為有幾場佢保守換人而比人追和

文尼明奴都有浪費機會, 但唔可能就咁斷定佢地踢得垃圾

沙拿明明冇乜甩碌, 得住人地背龍攞波, 傳波又到位, 又冇獨食, 係差果一兩下埋門, 就比你地屌到垃圾咁

諗起連拿真係

下半場嚇到瀨屎
尤其是一開始狂攻然後比人反擊個段

咁都叫撚
沙拿成場有邊腳好波？

韓妹又要打丁了

狀態未十足掛 啦幾埸都踢得好

屌足全場既水貨最後一秒先入波

獌狗早段差波先姐

換人果陣我都有話換文尼正確d. 佢似真係冇氣/冇板斧.. 水貨反而仲有氣有力 做好多牽制工作

佢笑曬拍曬手喎

高美斯今場都踢得好好
截晒啲波咁濟
上半場有球勁淡定踩停粒波
越嚟越似vvd

心臟一直壓住 好彩Martial on9

正想講

傳失幾多波呀佢
得住人拎波又拎贏過幾多次 輸幾多次

垃撚圾黎
出腳波自己自轉一圈
以為佢會拗柴

📊 Liverpool have now won their last 19 home league games
PL record:
2️⃣0️⃣ Man City (Mar 2011-Mar 2012)
English top division record:
2️⃣1️⃣ Liverpool (Jan-Dec 1972)

短小精悍

佢上年係玩3後衛 次次都即比人追和

星期四應該破處鳥

熟讀球例先好睇足球啦

明明有球12碼成班球證都可以扮睇唔到，有球證幫都贏到兩粒算係咁啦

呢張靚

體脂率應該極低 肌肉型

想問佢有邊場踢得好

唔得
ME要去串他們

贏波格劍傳統

講到靠垃圾沙球波拎3分咁
明明成場柒撚矇矇

今場motm係咪老母

我嚟嘅屌佢就會入波 下場繼續屌

覺得文尼球SET波仲癲過綿龍球扭波
唔知佢點做到

希望一路成材

條友係咪剃咗毛，之前明明喬寶寶黎

想要明奴撚狗gif

曼聯&愛華頓屆屆都係咁，其餘36場踢得閪無所謂，最重要對利物浦呢兩場

沙拿冇乜甩碌
你真係完場先夠膽講
有冇睇波架

每場都想講，雲迪克真係好撚勁

然後佢又以為自己係球王

幾球捉晒路

明奴唔差喎
幾球都set得靚
中圈轉身同撚狗都好靚
係下半場開波兩下好似發緊夢

後防咪又係要靠高美斯 帶住VVD踢先唔失波

早兩場佢都鳩鳩地 但總又會有cs

Matip應該拎唔返正選啦

都唔使死吓話

有replay睇住ab第一個狗衝去水貨到

爭west ham一隊

近7場聯賽0失球

都係嗰句，下場係高普考牌戰

真係似街場踢波啲阿叔，唔係講笑
只係差個髮型同埋大肚腩

老母好撚勁

38場都對利

下週雙賽希望可以見到 mina

淨返16場拎多30分就...

因為要準備今場除衫

睇到排朱古力唔反了

講下就死咩

沙拿今季入波都冇咩慶祝 草都唔會鏟
今球激動到除衫佢都抑壓左好耐

邊爐出得返 啦應該都無得出了
後備應該 100分 > 基達 > 啦

其實今場沙拿幾好 係炒左robbo 傳中果腳柒d

想睇返replay 佢鏟埋草 好攪笑

Ab
Pac 99

長傳永遠拎唔到
短傳10球8球比人啪甩
上腳永遠過唔到人

高美斯正選之後無失過一球

得上半場兩腳傳波+臨完場入波，其餘時間

鏝最多攞93分
我地要攞94分
即係來緊16場贏到10場就搞掂

curve mon
rich

上場出嚟搶到仆街喎 又hold到波
不過今場唔啱佢踢

話哂世界top10 對佢要求高d都正常

打救上盤

Alisson 金手套

AB同沙拿真係好識玩 呢d iconic畫面真係會播10年

多謝高普送份生日禮物比我

好想lam

Reina x Ngog
又係對獌

我喺反沙嘅，我冇後悔過頭先屌佢你甩波把握力差連波都斬唔起唔屌得？話佢冇甩波個啲直情唔洗問啦，完場先見到佢留言，一定頭先冇睇波

跑得好撚快

場場都係咁架啦
佢一上場=中場打少個
搶波又搶輸 位又唔識走 波又傳失 一係就橫射
防守=送罰球

一完場就勁多9upper上哂黎
明爐踢得差沙拿冇甩碌
有睇波其實點會講得出呢d

CLS

其實今場我淨係覺得Robertson 有少少差
睇落似攰+緊張
其他我都覺得踢得好好

美斯 c朗又球球入晒?

成場都無咩點跑過 條氣滿嘅 梗快啦

唔關係咪龍門球事

慶祝贏波好過啦

做得前鋒miss得呢啲chance就預咗俾人屌啦
佢係做到野但呢啲波唔入都唔屌得？

屌還屌
幾時死真係過分咗

Cls

下半場真係係咁㩒平安鐘

贏波格劍

今埸一啲大戰嘅味道都冇
上半場F9 同老母如果計埋入就正

對鏝唔好輸就即刻宣布得

同上季反cup修嗰場咁

我叫佢去死佢就入波我場場叫添呀

求片

應該搵唔到link睇事後9up

攰乜呀 抖左咁多日
擺明比人迫就亂啦

真係bug黎

其實獌係要馬達落場先睇到啲野
75分鐘先換太遲

09入曼果球，好似係連拿快開。

神軒個種專業認真態度已經夠做legend

仲有一兩下迫到shaw犯規既

點解剎掣剎得咁型 冇撞埋去

咪係
即討開住場波個個屌到飛天
佢就完場入黎扮軍師

重要第1個到

文尼體能都好 唔似無氣
但全速 身位都不及沙拿 尾段留黎反擊會好文尼少少

兩球都射到好撚靚

你要記住佢地上年輸比金曼直頭慶祝緊架

其他隊友慢慢行過去慶祝 ab 一枝箭衝過去鏟草

啡lin

連續7場cs
但離獌個紀錄好似仲差好遠

上半場同埋下半場頭10分鐘夠入456

咁同六等星有咩分別

咁緊湊都冇？

明奴上半場都幾sharp
係下半場沉d啦
文尼直頭神隱

真 5050波高美斯截晒，禁區VVD頂晒

講到文尼明奴果兩下chance冇miss到咁

完全唔係

沙拿打得差
但好撚重要

剃得咁乾淨 一早準備入波除衫

Fernandes deal stalls
Haaland scores a hat trick
Rashford out for 2 months
Lose to Liverpool

巴西人表演慾係強D

仲要今日ab gel咗頭

文屁全速一定快過沙拿 你話身位first touch 就沙拿好
但finishing 我都係會揀文尼

上半場尾段果球以佢能力要入啦

MOTM
軒/VVD

雖然軒經常比人反，不過佢一早已經係legend

都LAST一下,起腳唔中波/直接拉嘅話就直紅,而且都係輸,無謂呀

係 佢屎忽得位 最有用

張仔今日打得咁好都俾人第一個換出
俾我都心撚淡啦 永遠咁撚公式換人

冇睇波就死撚開啦傻閪

除左最尾半分鐘邊忽好

佢不嬲都係作用王嚟㗎啦

啦子成日好似為換而換咁

已經唔係幾年前個啦子 依家佢真係冇咩作用

我都覺
上半場有失誤
下半場沒咁明顯因為獌狗集中攻右面

有球中柱好可惜

頭先邊個有留言你同我好清楚啦，嗰啲咩愛麗絲完場先見到衝入黎柒，你叫佢下次沙拿未入波前同留言我地講呀 馬後炮仲以為自己好有道理 屌佢都費事

有次Ngog入波連拿又係第一個跑去慶祝
又係對獌

唔好on9啦

我講緊隻wan bissaka
近鏡好似唔夠訓咁
好撚趣緻

福仔傷2個月？

等Gomez傷就有
由上季開始都係咁 兩個一個傷一個正選
今季連Lovren都正選過一排
反而VVD上季到而家都冇乜傷

依家又唔係冇屌佢兩個

屌奶星個最高時速計返係一秒跑9.34米

廢你老母
下下掂波比碌梳攬撚到搞基咁，你勁畀我睇下

個球喪跑真係

我有屌佢
但係我唔會叫佢去死

加人工未 世一黎

正呀喂

唔係呢場呢場係狗場炒4-1

果球仲諗住佢會傳入中間比水貨起腳

獌已經賴緊vvd嗰球joe gomez犯規80m先頂輸

唔係粒膠大就有道理

覺得速度跌太多
今場換到 老母-軒-啦 有一段時間冇乜防守力

場面太亂 佢唔係好啱踢呢啲波
叫佢衝刺就得 但係要控制節奏佢唔得

你話入波唔屌得都冇咁嬲
冇甩碌

唔通你係呀J
見佢ig又係睇波食生日蛋糕

真係chur到感冒童咁都照同你去

咁又唔係真係好快

態度真係100分

頭先最尾有一球爆贏岩岩落場dalot

Ab向連拿致敬

我覺得已可以同謝隊睇齊 精神面上全隊第一

基本上3 個都唔係完美
強如美斯 c朗都做唔到
仲要作為一場打比戰 對方打得唔差
有制造機會 又有射門近磅 仲經常返黎幫守
完場前仲有氣速爆落去得住人射入
咁都要比人屌

反軒既路太難行 我今季轉左迷軒好耐了 下年印軒加金章

咁多單單打打

我18號生日佢好似就真係19

今季Robbo其實一路都麻麻 不過冇明顯犯錯囉

好喜歡啦
但今場佢出嚟自己踩波車個下真係心酸

頭先上半場你留咗幾多個言呀 你擺明係完場入嚟領功啦

呢場波水貨真係態差啦
好多波去到佢度就斷 又失球單刀
同埋唔明點解ox會比人換走

跑姿好怪但竟然可以跑得咁快

三分已袋理撚得你

兩個射波都似樣，可能高普見個勢開始落所以先換，點知換啦啦啦出黎個勢跌得仲快，如果下半場早段㩒到第二球返黎應該85分鐘先會換第一個人

莫哂氣喎大佬

望到水貨就正

今場費奴隨左個下花式射球以外 OK
好過頭幾個月災難級先

咁踢法 唔傷算係咁

我已有一件主場軒加歐聯章 想加印金章

好撚攰喇，跑左成場

屌明明ab復出果陣排第一好似d軒已經5定6場cs，跟住又連續幾場都失1粒
都心諗今年cs冇得追
又無啦啦追得返

水貨而家俾人重點mark實 反而開始做多左波

仲要一邊睇一邊多咀狗先叫有睇波
睇撚完先上黎留言叫冇睇波
笑撚死

睇到咩傳球到位可以唔使理
除左傳左球半單刀比文尼
基本上波都控唔到
何來傳球

屌原來李城又輸

LA子都係, 攰到成日腳軟

Egypt king.

係咁幫手執屎

入場睇波個位巴打應該好high

Dllm fsg 我今季買左3件 想印金章都搵唔到

神軒motm 反軒仲有咩好講

求gif

踢左咁多場
有失誤都可以理解

話沙拿無甩碌表現好果啲係咪無睇波

即係唔係下下芒住個 post先叫有睇波既 我夠可以話你芒住 post冇睇真場波

唔好咁幼稚

Shaw呢場就值19.5啦

專心睇波都唔俾
唔講以為做緊講波佬

咁咪即係廢囉 驗下個腦啦你

十年前ngog+reina

今場除左兩個非洲佬有d位要屌之外
全隊波都好好

robbo唔算差啦
overlap出波入禁區 防守飛鏟截做齊曬

得cool波仲有少少作用，防守落腳唔夠狠，速度又無埋

算鳩數啦你
完場果球守果個都踢足全場架
仲有佢起步已經空撚哂
入其實好正路
佢爆唔起都唔會特別屌呢球
反而一路踢落佢真係踢得差
點樣扮睇路到

今年已經印咗我軒

有冇AB慶祝gif

好似要親身去英國先有得加印金章屌你老婆呀FSG

出南野其實可能好d 但始終新仔

冇 但我以為係vvd 攞
軒果球左腳遠射入到一定成為iconic moment

弱智盲撐真係痴撚線

差30分

呢場沙拿廢到咁都吹奏

小碎步舉盃未來會不斷重播

ab

冇米拿
邊爐岩岩傷愈
個時要收起張子轉守勢只可以換啦子
可惜la唔生性

目前仍要
9W 4D 3L

置頂

沙拿下下拎波shaw都拍到實一實, 好幾下都用身位得住hold波傳返出黎

俾人針對=廢
一定冇試過有人針對你頂喇

po 7 #367 #461
真係唔多 兩個

大戰，贏緊1粒，你信唔信得過南野

點解講到你有份踢咁

我反而覺得今日阿諾啲界外球處理得好差

師兄你完場先見到佢哋留言都知咩事啦，擺明就係搵唔到link睇波最後睇到比分先入嚟鳩up啦

嗌到聲都沙
踢少一場領先16分
一月尾前踢埋場補賽應該定d啦

全場都1on1 mark都叫針

Thx b

原來鬥留言多
唔俾專心睇

咁多咀狗贏

有條長D既片

motm唔係老母？

都要照屌 佢唔撻Q 揸住兩球嘅話 就可以睇日本仔英超debut

唔係vvd?

Thx bb

買個now e係咪真係咁難

要入嚟留言先叫有睇波?

咁我哋屌沙拿嗰陣你哋唔出嚟講？完場先出嚟講你哋咁撚正義係我哋屌緊佢嗰陣應該已經出嚟講啦

最左

軒左腳射個球好癲
懷疑唔係軒黎

呢個真係好笑

個個好似你班傻鳩一路睇一路9up咩

Why you gave it to me

除咗連登有留言既利迷之外全部都係假利

旁述圈住佢

今季癲到咁
分分鐘可以聯賽留力專心歐聯

痴撚左線, 留言都要講資格

上面格劍都搵d好d嘅題材格吖

咪咁小學雞

有冇明奴撚狗gif

圍爐on99

佢又幾公道

究竟讚定彈

Virgil van Dijk vs Man Utd

88% passing
64 passes completed - most in game
1 shot
1 goal
3/4 aerial duels
1/1 tackle
8 clearances
2 interceptions

A man mountain

火焰射球仲未有得更新

笑4

rob今季完全唔係toty水平
係咪好似佳尼咁踢一季就殘曬

巴打有冇拍咗超多片

我都係跟琴b走算

啱啱買返嚟錫住啲咁用啦
你都唔想佢畀死獌狗整傷㗎

不能超越的經典

兩季

利撚好多小學雞

kdb嚟

馬屎眼果球空哂入咗會唔會有唔同結局

我哋行咗幾個post喇，你講得兩個？我哋屌緊沙拿嗰陣你唔出聲？唔好同我講你咁啱冇睇到電話呀，我哋由第1分鐘屌佢屌到90分鐘啊，我哋屌佢嗰陣你唔出聲，完場有追番啲post扮正義？

今場成隊都唔算差啦 但如果真係雞蛋挑骨頭我覺得佢麻麻地 老母軒都做到守轉攻既串連 張仔逼搶都同f9偷到好多球 沙拿成場射波都廢但又係最尾一腳搞掂 文尼又唔算得話差不過果下射門又差啲

好心買隻後備啦 踢死人
但其實我唔覺Robbo有太大問題

會

想快啲睇日本仔落場

撚狗

佢去左邊

Agger 領先得一粒 出南野太冒險

開頭拍下，大部分時間都係專心睇
片youtube都有啦

格劍真係好閒 但講到要留言先叫有睇
現場果位巴打係咪可以串返佢

死撚咗

無問題呀 踢唔返上最高水平姐
咁後生就跌唔係好事

想問張波飛幾錢

返左日本做雞

黃心穎都係利

係啦係啦沙拿比你地屌到識入波啦，成條戇鳩咁

咁真係弓起佢

算啦嘈完下場都係要睇沙拿鳩踢90分鐘
入到波咪幾好

沙高直情係假利

點針 一拎波三個人圍佢？ 盲撐個堆真係唔識波架喎

5800 hospitality
屌得過既

竟然冇預埋你

老母D護波有時睇到我想死

懷念炮姐
當年出公海力戰群妓

問題係佢有留過言啦，即係有睇我哋嗰啲留言啦，我哋屌沙拿嗰陣佢唔出聲，一入完波就出聲

沙狗
cosb
賢仔
包皮

Hendo無名英雄黎MOTM

唔睇電話都唔得真係唔夠你講

喂你答我如果我同班 fd響酒吧睇住飲酒吹水屌鬼果 d 冇同你吹水 係咪就冇睇波 定嬲我唔揾你出去一齊睇

無大問題 但同上季比明顯冇咁sharp
同右閘比就見到差異

有光環

軒真係好癲 點估到佢比人反到咁 今季可以咁勁

今場好彩冇華舒福馬屎眼冇佢咁肯9爆追波

要打字多過睇波先叫有資格
專心睇波冇留過果d就冇資格

佢做鴨

屌佢會入波我場場屌

linda有入場

軒隊型撚到

年年都維持到狀態球壇都係得c7 messirob今季都6個助攻

仙氣

差啲俾佢地累撚死

美斯 c朗冇人屌？

依球點睇都要foul啦

許志安獲「利物浦官方球迷會(香港分會)」的會長朱藝文的邀請，成為首位利物浦官方球迷會「華人名譽會員」

愛屋及烏

有狗吠
梗係完場得閒先屌

又話雲比沙卡賣防守
咁賣法會窮

原來係成隊攰到唔想跑去慶祝

我都好少見巴迷會叫美斯去死

好心你就算鳩數啦
吹撚到狗吠
格劍都路好咁on9

屌你地留返啲力屌黑警啦

沙拿真係廢 但黑警係弱智暴力傾向既恐怖分子
佢地老母做雞老婆水炮車但又生曬花柳
個仔生出黎又弱智又性無能 仲要成家生武漢肺炎

人地就計入 我地就唔計 VAR偏幫利

係出波差左姐

防守仲係好好

左右兩閘場場咁樣上上落落法

又冇替補，唔成日傷已經好好

完場入黎領功 笑撚左出聲

法國對親獌狗隊波就踢到奇奇怪怪

杰寧開緊Live

同你一樣咁低質

廢事嘈 我唔係第一個叫佢去死㗎 你唔搵曬其他全部叫過佢去死嘅人出嚟屌？贏波你都要嘈交

唔怪得今場踢得咁辛苦

可能季尾要計返留言數夠多果 d先可以慶祝

屌你 沙拿文尼生性少少收錢啦 買撚左4：0 5：0

鍾意利既女=g

韓_子

支持神軒者免疫

問題佢話佢有留過言見到有人屌沙拿呀，唔係冇睇過連登呀

1. 長褲剷草
2. 條底褲

傷咗就好笑

有丁的妖魔卻扮女郎

咁啱見到
但係人地咁講唔代表係啱
唔代表你要咁講

牙j

人地踢波者 都要人死 可能佢買左好多輸

屌還屌
你而家叫佢去死呀
咪搬龍門

夠唔夠唔留言=冇睇波on9?

力查ig又串唔夠快

上面班友沙拿冇甩波 傳波到位都講得出仲要同我講話自己有睇波

利區羸波格劍傳統

呀gi樣 呀j身 =利po女神

清咁勇 買4:0 5:0

Ig係咁Oh my god

抽下獌年水好過啦

以為獌大炒我地，人地打曬j ，我地格劍

贏波都格劍

買得好細姐 買左40 41 50 51

家下輪流轉

Alex Oxlade-Chamberlain's game by numbers vs. Man Utd:

92% pass accuracy
47 touches
8 recoveries
7 tackle attempted
5 tackles made
4 crosses
2 take-ons completed
2 shots

The most tackles made on the pitch. 💪

叫自己隊去死嘅的確唔要得

屌 老母勁到癲
後防4+1又係水準發揮

沙果球睇住真係勁興奮 真係爽快

其實今場無咩邊個真係踢得好廢 都水準以上

佢哋唔啱你唔屌人哋？有啲直頭咒佢斷腳添啊，你唔拎出來講？贏波都要同你嘈交

今場ox 真係勁
估唔到今場係J條中場 除左la

我都覺
以前廢利對獌就好似上晒油咁，反而宜加對獌就跌跌地watt

Igtv條片

最尾邊個追住水貨 嗰球以為唔夠跑

同49000fd一齊睇波真係巧爽

唔知點講 佢係踢得同數據唔相乎

領先49000 30分

條褲

沙拿文尼入左一早3:0
係埋門果下 唔知做咩

又唔算跌watt 既 我哋地叫大部分時間㩒住黎踢
後段擺明縮後打反擊 但差埋門一腳

屌你老母班串到仆街嘅死獌狗同馬撚
兩隊加埋都低分過利
利仲要打少場

Fred vs Liverpool: 96 touches, 83% pass accuracy, 59 passes completed — 23 forward passes, 13 recoveries, 4 interceptions, 3 tackles won, 3 dribbles completed, 2 chances created

fred竟然有出頭之日

話事話，話等睇高美斯出醜bin我個傻鳩懦迷呢？
七場零封啦喎點算？

換咗啦啦啦入嚟都冇攻過啦，老母神軒打到冇曬力添

兩三球門前碌走 獌今場已經好好運

屌你佢自己球員去死仲咁理直氣壯

今季係勁左
我有49000fd 話寧願快快手賣普巴用佢

交屁水貨埋門一腳加操啦 本身晨早就訓得

邊位利迷癡線到老虎都迷

竟然仲有懦迷

Matip睇落其實勁過高美斯，但好似出親佢都有失波

邊個迷懦夫雲咁撚痴線

馬最大問題係太玻璃

sob會唔會今晚就比人炒

有冇沙拿既stat睇下有幾垃圾

係
不過組合嚟通 高美斯配vvd個感覺最穩陣

蘇帥表示：「你必須一次一次又一次的拿冠軍才行，看看現在的利物浦，過去的38場比賽，他們贏了33場，和了5場，這是一個不錯的賽季。但我們才剛到一半，還有很多很多比賽要踢。這時候被稱為『偉大』球隊，嗯…… 還是到賽季結束時再看吧。」

有冇機比Vvd抖下 高美斯配matip

岩岩個場真心幾勁，唔怪得個時哥狗都想要

打高位
中堅速度好重要
高美斯做返簡簡單單野已經好大作用
用老虎打高位真係得啖笑
講左幾年，佢留隊留到咁耐都好神奇

Solskjær: “The fact that Mo Salah celebrated with his top off and Alisson ran the length of the pitch to join him just shows how far Manchester United have come.”

球迷 領隊心態一樣

等睇條精神勝利法廢柴歐霸都冇得打

又贏波格劍

佢去做楝篤笑算啦

on撚鳩，專心睇波唔撚得嘅，下下睇住波㩒撚住手機先叫有睇，而家駛唔駛影埋個電視畀你認證埋啊

就係睇撚完場波上嚟見到啲on9為咗扮到好撚識波，係又屌唔係又屌先出嚟格劍咋

成日話廢嘅咪又係淨係睇撚住果一兩腳big chance missed

成場波佢地前面三個做撚咗幾多野啊？
沙拿長期被人man mark,一有波就再泊多一兩件埋嚟
然後仍然可以跑到位出嚟接波同出波，呢啲無球走動睇唔撚睇到？!

回防幫TAA手，反擊第一個爆上前，壓制對方唔敢攻上前，爆足全場最後重可以爆贏人地射入埋大細就講撚到應份
知唔知點解最後果球角球DDG畀人叫唔好上前啊懵炳？就係因為驚你口中嘅垃圾沙拿快反啊

三個前鋒配合好到完全唔駛停頓，一個眼神就知道接落嚟點傳/走位/ONE TWO,對比起獌前場係禁區頂炒埋一碟，又當睇唔撚到

成撚日屌啲球員就好似好撚識波咁，係喇，下次即討一定要踢緊時出嚟REPLY返10句8句先好出嚟討論啦，否則就係完場出嚟領功啦

BTW都唔撚知咩邏輯嚟，家陣睇波有咩功可以領

樓上

btw too long cant read

傳統黎 就快分家

慣左

fa cup

一係哭喪
一係格劍

贏波仲谷到爆血管咁嘈真係無咁好氣

今年應該冇機哭song
但係會不停格劍

啲格劍好低質唔想追post
btw 快啲開MOTM投票啦 想訓

三點仲咁好火

嬲到

希望唔好又玩爛玩具

佢兩個係咪未試過一齊踢？
其實matip真心幾勁 又分到波 季初有幾場踢落仲sharp過vvd

應該要入多兩三粒塞住佢把閪嘴

你睇返我句留言先啦 「沙拿去得死未」似問句喎 你最多話我問佢去得死未啫 幾時變咗叫佢去死
「沙拿你去死啦」就話叫佢去死啫
同埋唔想同你嘈，都係嗰句，如果我問佢去唔去死佢就識入波嘅話，我會場場問

應該無咁快炒呀
其實呢個分數好應該炒

一陣又玩爛件玩具

要永續件小丑

fa cup就philips+vdb

文尼個下單刀bbg封得幾令嘅
但係沙拿個球門前真係難搞

都叫左留返啖氣咒黑警啦 每日一咒

Btw 贏波又要捐錢
幾時有得捐星火

再格劍，唔好怪我block你地了牙b們

其實獌迷點睇so9覺唔覺得羞家

講真獌上半場超哂頻咁逼搶係勁嘅
但亦令到最後明顯莫氣谷唔起

希望大家唔好再屌騷b
個情況同當年人地睇我地學臣咁一樣

我地要讚騷b踢出亮麗足球
魔性澎湃 英超一絕

你都係覺得沙拿今場好好波啫，你鍾意咁諗冇辦法

希望獌迷袋住先

不如轉打523啦
matip同gomez唔想揀
雖然想gomez打正選多D VVD已經夠高 有個快馬隔離幫拖好似好D

原來沙拿第一次入獌狗波

中場輸到仆街

中場得兩個好難做逼搶

暑假賣老虎
高美斯同matip一定夠上陣時間

la都係夏天走啦
對快隊完全食哂塵

快車唔夠人搵Philips返嚟頂1月咋，已經借返畀史特加。

Matip 拍 VDB睇下成唔成到才

明明係佢兩個輪流傷

仲賣？fsg唔會買人㗎因間搵philips做第四中堅就pk

加歷查ig又串個小丑

高普時做綠葉刻又冇用到
雙翼又唔拉邊
又冇球員做超級連結人
又唔出南野
又換走踢得唔差既Ox
有啲想屌高普
有冇劍格下

唔係好多人入到獌波
至於費明奴,其實歐霸盃入過既

賣硬對兩邊都好
除非佢肯打第四中堅

南野今場出比人撞死都似

我唔會話佢今場係踢得好撚好，更冇得同佢顛峰果季比
但廢就一定講唔上
更唔會去問幾時死

成日456唔到死獌狗

沙拿今場 合格但唔算好波啦 應該

下場邊爐抖夠應該正選

米拿同基達打west ham歸隊

唔知ox換走發老脾會唔會俾廢中照下肺呢

唔會啦

佢換出場都有同高普握手

做球員係要有火嘅

事實證明ox是無錯的
啦子換左上黎唔知DO WT

我諗佢嬲自己姐

估計下場會係垃圾時間踩下草，到足總先首發上場搵返感覺

神軒出頭之日

no la
比我見到換la我都會發火
仲要連續兩場同樣調動
擺明話比人知自己唔及la

上場換la good move wo

其實你唔好扯到文尼同綿奴身上先，我冇屌過佢哋，水貨今場廢唔廢唔係我同你講嘅，你睇返上3個po幾多個人屌過沙拿廢先啦，甩波、波都斬唔起、冇成功過人，甚至有人問沙拿有冇出場添你鍾意因為佢完場入咗一球話佢做咗好多嘢咪做咗好多嘢囉 個個po都有人叫佢去死 叫佢斷腳㗎啦你唔鍾意睇咪唔好睇囉，人哋講咩人哋嘅自由，同埋講吓佢就真係會死咩 你早講呀 我講30000句啲香港警察就死曬啦贏波我根本唔想嘈 你鍾意話佢勁就勁啦 我有我話佢廢 你有你話佢勁啦咁

咪就係, 今場我都覺得表現叫正路, 唔洗下下叫人去死

你又啱la子出到嚟真係唔太fit

反軒=假利

太信啦子 本來個段時間係換米拿

啦子D海鮮波勁能到
勁起上黎好能勁
廢起上黎對面打多個我地打少個

我講咗一句咋下下你搵多句出嚟呀 你講到佢次次失波我都叫佢去死咁

未睇 以為可樂師兄改咗名

我又覺得la子出嚟keep到個迫搶

佢周圍跑 補咗好多位

上面格完劍未
已經對利po d格劍麻木左

matip會踢到嘔血
又要抖返一頭半個月

個排仲好多人叫續啦子，依家難搞，好雞肋feel 勁起上嚟就神來之筆 廢起上嚟就打少個

你下次屌球員廢就叫佢屌沙算啦
又唔洗叫佢去死去斷腳個啲啦既話晒都係愛隊球員 尊重下

大家再嘈就去睇GVG 907下一下火先

對面mata太fit
55分鐘換的話我地應該和波收場

我屌你啦 我師父屌老嘢個套？

廢中應該睇jones上唔上到位再考慮唔續
球迷角度 佢唔介意bench player永續到退休啦

有拉shit 67嘅話嗰球禁區空哂應該冇硬

mata早啲出既話 神軒可能用左超技術

啦子週薪好貴 fsg實....

jones早借出去練下算啦 成日吸一隊精有咩用

啦子應該同史獨一樣 free走

仲借fsg唔會買人㗎

唔洗諗 啦應該自己都想拎埋冠走

球員生涯有限

唔鬼借啦
計埋足總盃仲有3線作戰,大把機會踢啦

FA 下輪9成出局啦

本來想講
學你話齋，有言論自由吖嘛

不過都係一場利迷，都無謂咁撚盡 當我冇講過

唔係掛,英甲野咋喎

睇落就3線 最其實得1條線比佢打 廢中咁保守 利炒人3粒都換米拿就知咩事啦

英甲料

歐冠仲要打馬體

你同講咗有咩分別？你仲想繼續嘈呀傻鳩？

其實獌可唔可以即刻開波再空門大腳2-1？

唔知高普到時又睇中邊個呢

我就好撚簡單 佢幫到隊波拎冠就得

當初買佢都唔會咁大期望啦

就算佢季季踢番呢個數據 利都有賺

而家明明成班正選都攰到ok,偏偏就有班想出場但唔敢畀佢地出

其實都好難搞

希望快啲有gif

老虎第4中堅呢個位一定世界級 你唔sick ball

最地獄個賽程都過左

佢堂堂世一中堅，為咗沙拿甘願退居四線

我唔想喺利po比其他利粉見到我哋格劍所以都收聲喇，你鍾意玩嘢我咪同你玩囉，但喺其他人唔好話我搞事呀，係你搞事咋

友情價1000m賣比阿

夠鐘睇巴li隊西波

高美斯快定ab快

睇新教練有冇料到

攰啦大佬

突然醒起之前leeds有球 好似因為慶祝比人追翻

FA cup操返Fabinho同Matip,
Milner同Lovren (下週復操)

Origi Minamino Shaqiri
Jones Fabinho Lallana
Milner Lovren Matip Williams
Adrian

好睇

有fati

老母先攰，睇到心痛

Mina打假9身形唔得 origi打中鋒 jones推前打翼 mina打前啲嘅三中場位好啲

快過包皮

吹大咗

過埋狼先講

之前唔知邊單新聞話熱狗獌狗同狼隊係三刺客

請問最少幾多分有冠

佢肯留打死都唔賣
成日都季中傷晒唔夠中堅
我唔想再見到老母客串中堅

94

對狼比ruby佬玩殘 上場又兩個助攻

咁可以買定機票

如果鏝失分，然後我地一路贏到落去，係咪有機會由佢地列隊

不過講真而家勝利十一人咁chur,都唔知撐唔撐到季尾

第4中堅嚟講
佢應該都真係世一

有fabino, matip, origi, ox , lala
多過勝利11

冇依幾下入唔到
又點會有臨尾咁熱血

買左佢就唔洗煩

又黎高普式調教

100分高汁分析
高普堅持拎沙拿做核心對佢咁有耐性總有原因

美斯好撚勁

有道理 但係可唔可以練埋食叉燒

門前把握再勁啲真係季季輕鬆入25粒都得

你話幾場一球叉燒食唔到都算 屌呢幾場有叉燒全部都食唔撚到

之前空晒柯尿射球 藍天射球
唔係要你必入 都唔係咁撚離譜
仲要場場都有咁濟

其實今日2隊D射門都差

人哋嘅作用唔喺入波㗎，引一個人過嚟mark佢㗎咋，全部叉燒唔入都唔係沙拿嘅問題嚟 明唔明？

fati水左?

If Jordan Henderson didn’t play for Liverpool and was a Brazilian called Hendersinho he would be recognised as the best midfielder in the world right now.
真...國藉累事

So9出Andreas Pereira唔出mata真係奇怪，出mata正選應該輸咗

咪喺個post格劍啦 完全冇營養討論
出公海嘈好過啦

依家嘅mata未必頂得順上半場咁高強度比賽，同埋冇防守
下半場我地莫氣佢先出嚟

第一季嘅水貨仲會唔會翻黎
好有長毛王子一掂波就有波入個feel

好文！
推！

沙拿有幾球回防回到K角位

Impressive

無曬啲洛賓式入波，宜家下下省落個後衛到

被mark師

鏝失多一場分之後全勝 + 我地全勝就會係鏝列隊

如果唔及la既話
今日就la 打正選啦

佢應該似對自己表現唔滿意發脾氣多過廢中換走佢發脾氣，應該冇問題嘅

下場我哋已經失分 比ruby佬玩謝

好似上場對狼咁辛辛苦苦贏一粒就收貨

呢排真係無乜表現

Ruby佬本身已經又快過人又勁，今年仲要多埋傳波同遠射，佢同個個占美利斯兩個喺前場都痴線嘅下場仲要作客

今場算喺咁啦 你睇吓啦子先啦

睇完巴場波
利踢得再差都唔屌了

salah埋門係差左 不過都算係咁啦 前線三個真係做到配合 入波少左不過成績好似好左?

多咗人出黎幫手入波
今季除咗懦夫未入過 其他人都入過

冇睇 真喺差成咁？

對狼同埋垃圾一哥都好大機會失分

官方都抽水 笑死

正喎格劍
浸埋我玩ok？

各位早晨
贏波格劍先係真利pi

岩 好眼訓

下半場開波瞓左

馬會 1.001 vs 10 now

見到利迷慶祝贏冠軍
我就知歷史重演了

19分都輸返轉頭會唔會破健力士紀錄？

16炸，未踢westham

屌你老母臭西 格劍咪格劍 你柒撚左咪認衰 叫自己球員去死扮咩撚野好人 人地打一堆野講沙拿成場 ok過 d咩係有作用 你撚有睇撚有認真討論咩 你咪大大聲講你唔撚鐘意佢咁踢囉
響利 post唔嘈幾時嘈 格劍駛唔駛等埋林鄭批準呀

計失分

對閘真係打到殘晒

我屌你老母啦 你剩係識針住一點架者 入唔撚到波 文尼,明奴都成日 miss餐士 又唔見你嘈
講到全部叉燒唔撚入 咁你又唔望下到而家入左幾球波

明明如果呢個優勢係鏝到嘅話 鏝迷可以已經輕鬆提早慶祝
偏偏做真利迷永遠都係焦慮多 就算拋離20分都唔敢咁搶口
利式崩盤陰影真係

贏冠都格

其實我覺得佢地仲好好力氣 rob防守感覺上比較好
但琴晚對方相信比較主攻我地右路 後尾連馬達都走埋過去
相信係想針呀樂同高美斯犯錯 但早期 沙拿回後有幫守 最後 la子神軒幫唔少

笑死 全速前進

唔格劍不如去精壇 但都可能會比人話射精唔夠等於冇睇波

進步左 終於唔係因為隊長軒格

鏝四次冠軍三次都係後來居上反杯
d冠軍命好到

不過今季鏝後防搞唔點 好難反cup啦

ox好躁下

唔係要出夠7場先有份?

笑到我仆街

其實都好驚佢又傷 佢體能狀態係要慢慢提升返

嬲自己踢得唔好

我自己就不嬲唔入即討既
啲link慢成日比人劇透

求老母綿奴撚狗合集

same
除非同frd出街睇

事實係佢地有段時間真係打得好

你地隔日領功 邊夠人快 係冇資格出聲

唔想燈走佢...
不過早知一年前賭大少少

其實我地好撚多機會

慘在明奴次次撚完 都少射得入 入埋就爽

幾多倍倍

佢仲要對獌 錫菲聯 熱刺 李城 車

Ff下好啦 cup佢老味咩

我地牌面依家唔洗保守啦

150 to 1
估到今年會復興
不過估唔到上季尾攞歐聯

利專登縮出佢攻 想搵機會反擊姐

有呢個可能性

要中晒3關先贏？

呢球？

33.63?
快過高美欺？

最撚衰咁早對獌 4月先對獌就好

上年歐聯試過34xxkm

💨 Virgil van Dijk clocked 34.5km/h last season 😮

訓醒仲格緊

傳統

得番兩關啫實際上
歐聯得隊皇馬驚
足總杯就唔知高狗又會點亂排陣

我都冇你地咁好氣
今日仲要遲左起身
迫我一定要搭狗鐵

目標：全季不敗

今次個topic都算新穎

覺得足總會比晒班細+傷完嘅玩 好難講

歐聯你認真？

上年數據
21.6mph計返好似34.8 km/h左右
斷過十字都跑得咁快真係好癲

馬體都未必過到到

5 pound ja

扮ABC講英文

睇吓佢哋想攞爺爺嗰份彩定SAF嗰份

睇下對手同賽程密唔密
出二隊其實都唔差

快啲俾錢買kai子啦
琴日喺猁華古遜勁撚到

記得當年唔記得邊個入波 佢都狗衝去慶祝

唔係碎步捧盃

唐人街賭場輸撚唒得番五鎊喺身

渣ga

高狗入雙循環淘汰賽不敗
希望哥帥搞掂拖舟就大機會

啱啱現場睇完
有啲便秘感覺

破左二奶命 高普d調動好左好多 今年係唔錯

仲格劍
返工啦

我出5舊水幫手買最多

鍠垃圾
最強對手都係巴塞

巴塞都係垃圾

psg你哋反而唔驚

過撚到馬體會咩....成班真係谷精上腦

對拿坡里入過

馬體會20場22球 仲少過部分下遊

當作客比佢守和 主場都贏佢啦

gomez好似就真係未入？

明明之前有統計過
利miss chance最多個個係文尼
成班印象流一味屌沙拿
都仲未計好多球既機會係沙拿自己扭出黎

拿坡利都係20場 28/28
咁我利係咪輕鬆贏？
歐聯係咁易踢就唔會咁重要啦

那
我自己反水貨黎講 就唔係反佢MISS幾多CHANCE
反而重點係佢背身咩位同死沖果個問題
依個問題今年係少見左既

原來琴晚有人問水貨幾時死?
咁我問軒斷腳未 都唔係好大件事

角球由2隻閘上埋去玩
佢就留後防反擊 好難入波

得死球可以有機會

訓得4個鐘
做地盤真係慘過食屎

老鼠安

Respect

老虎ig

Make us dream

ab助攻

1001

佢驚我地多d啦

拿坡里格食格我地邊同

諗下一場啦
邊爐唔知狀態拎成點

贏左隊中遊 冇咩感覺
點解你地咁開心

贏波都唔俾開心

波就一定Matip勁D，但高美斯有一樣最重要技能－速度！不過佢D頂波就真係差，鬥頂輸咗八成！

踢左22場 已經過左11年 英超總分

輸波會齊心搵戰犯
贏波先會格劍

馬體會都係格食格
印象中對親都輸

15-16呢？

又要夢遺

92-93(59)
93-94(60)
98-99(54)
03-04(58)
04-05(58)
09-10(63)
10-11(58)
11-12(52)
12-13(61)
14-15(62)
15-16(60)

爭咩

this year is our. ____

當佢係稅佬單佢機算啦，嘈乜

好似好大枝嘢

想含

除哂褲真係好邪

9下9下ab cs去到7場，差一場就排第1

禁語黎

俾啲新利mark但啲傻閪 無同佢嘈

唔好格啦
無老虎隊波已經好好

又反